乃木坂46討論區#287：梅澤美波お誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:
「梅澤美波生日快樂！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

[size=5]
Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

一生只愛美波

Lm
Btw工事中23:36先播

lm

bb生日快樂

美波生日快樂

本番、
後ろから白石さんを中心に作られた円をみて。

私も 一緒に円を作りたいなぁと思いました。

紅白個時賀喜無份一齊圓陣？

LM

浜辺美波禾條囡

可能得選拔搞左

係咪講緊直播嗰陣班under做背景板無得好似藍綠咁圍圈

係後排企

阿梅生日快樂

又假波

牙梅生日快樂

差唔多開始了 大家就座未

柴寶留名

Ready

真啦,揸過

私服最高

買買買

1年之後先找數

成年

小百合個樣

日奈 蘭仔

蘭仔買手機算啦

真 有日村找數都唔買

好女仔

肥月做咩呢幾期chok晒聲

日奈咁搏

Technology

買貴D啦

燒炭

要攪拌機呢D cheap野

私服唔似15碎

新廣告

蘭仔呢件咁阿婆嘅色點解會著到咁好睇

睇得多啲濛相 要飲下啲護眼汁

想像を超えしてこう

想買

當年佢個全員食飯日村賞幾時找數

靚女著咩都好睇

送禮都送兩集

仲帶住隻gucci介指

反夠牙叻未

2020年cm仲見到禾橋

當年嘅全員走左幾多個

蓮加都有特寫

你有被害妄想

幫手賣廣告

手機買年十果部2手咪得

呢個我都想買

珍

屌 識玩

古惑的大人

要上進了

日奈好現實

仲要抽梗係唔同佢客氣

燈死

殘念賞

比禾 pen light冇電了

七

pen light用細電

肥月好波

-6

禾用国貨

貪心到 頭先先話佢好女仔

4萬幾買到部好手機啦蘭仔

做馬

佢肯收 禾肯送

dllm又B害

肥野識唔識用電飯煲牙

禾可以幫手做家務

要抽已經on9
又清算一二期

Miria

都就畢唔洗送啦

腩即刻話唔洗

可以係節目講咁多野同咁多鏡頭仲唔支竹

新屎坑

巧似四期咁

真難得有鏡頭咪算好

真空吸啜

成班勁開心,以為一定有

Miria呢個髮型巧蘿莉feel

南講嘢真係成日有心心

第2次呀 都同我抽

想做掃地機器人了

屌 諗起拓也
Dllm矛左聖誕icon

想吸

呢個咩黎

係 搞1集就應該得返去廣告位有under份

開場果下影到就夠

個字型好似係專用

禾白好QQ

是咪諗住買雪櫃

南南真人真係好能Q

比個位音B哩埋

真係可愛嘅天才

肥腩專用字體

成團得佢有 都幾勁吓

應該係啦

真係唔明你，硬要搞到自己人妻feel

甚至連小鳳姐都做埋

你講一講我走去試支棍
有技換完電都唔柒著

如果係mb名棒就仆街了

好彩仲得

要排物販了

去donki買枝王劍咪算

Don don don donki

原來老白張圖係出自呢度

上次一行樓梯入去就忍唔住唱俾人笑

知你有女

唔識唱冇資格入去囉

應該係夾喺碟盒入面嗰啲簿仔?
利申冇買

留名

禾松lm
阿梅生日快樂

上次同班friend去 未入去已經唱緊

唱到成晚個腦都dondondon訓唔著

入親去都無咩理佢首歌
利申:唔識唱

美月寫真初版14萬，坂道成員歷來最多
CLS
呢度上次係咪話有人要抽

美月寶寶肉體飯集合

我淨係記得呢到有人話過5萬要扮狗叫

張相趕客

汪汪汪

山下美月條仔留名

慘

終於睇左牙堀套戲,
如果唔係牙堀做,應該到一半我已經會棄

依度好多手足有阿堀都頂唔到一半

我塊面有時都會咁

嗰個叫開花

印14萬咁樂觀

浜辺美波

🆕テレビ出演情報📺🎉

「世界まる見え!テレビ特捜部 2時間SPおめでたい奴ら大集合!乃木坂46が号泣」
1月13日19時～

出演者
所ジョージ、ビートたけし、岩田絵里奈(日テレアナ)
ゲスト：アインシュタイン、大園桃子(#乃木坂46)、乙葉、北村匠海、新川優愛、ゲッターズ飯田

二代目白石麻衣

出面直行轉右

爭你一票

牙年老公留名

印多啲之後就唔洗加印

極速加印個title俾乃玩到爛

你灌多幾票咪得

逃大買十本種票抽俾手足

有無人知乃團制服個種學生鞋叫乜野名

Loafer

發覺d member 著呢款鞋坐低時 一係就甩下甩下對鞋, 一係就鞋都除埋咁

代表美月感謝各位支持

今朝有手足話過7萬會祼跑

估唔到冇波都咁受歡迎

有波就受歡迎既話咁花奶實好受歡迎啦

你個例子又 extreme 左啲

應該有掛 搞咁多花臣呃人買多幾本

咩pose

你唔迷乃就冇事，迷得乃就可能有呢個風險。

P3大福好夾套衫

留左本比你

Jeng

幫禾轉交比鯨仔
有fd買左禾有得睇 唔洗放喺屋企了

爸爸係乜國籍

白石正到

祝珠美25單入選拔

又唔一定賣得曬既

鯨仔要都派

白石惠小勝

乃木坂46のガクたび！

1月19日(日) 午後10時50分～ 午後11時50分

「書道パフォーマンス対決2～ #岩本蓮加 ＆ #阪口珠美 VS #佐藤楓 ＆ #与田祐希～」

貢我轉交比中坑卡勞XXXXX或者 反麻259Suxxxxx算

海天借黎睇

我地個女

兩個都259

又玩書道咁悶

25單美月c配合宣傳

到時去睇下先

係銀城攪和你shop

搶臭臭風頭

臭臭係咪完敗

逃大都係 佢扮左咁多年反麻

G

你鬼佬嚟？

基因突變？

叔叔

hyu fsu pudi chuif

應該係佢自己一個領養嘅

今集乃木英真係好好笑

可唔可以領養埋我 我識自己去廁所

甘日成班去乃木神社參拜

我都有買呢個

得架啦，明架啦

未來嘅公廁中：其實pepe睇落都唔錯，幾可愛

講過

咪屈 冇講過

單推成個乃木坂不是夢

想睇

認錯唯唯

ching識唔識尊重女性...

我不嬲都好尊重妓女

489躝啦

唔好聽埋d不實既謠言就當真

呢d能樣要私了佢

唔識尊重女性 唔要得

有まあや點會唔好笑

無買係咪又要去多次

以為係千年一遇同朋

幾鍾意佢 有佢喺到就唔會缺笑料
不過就有啲想北野回歸

公廁中:其實 __ __ 都幾可愛 每次填一個mb上去

互道了新年好～

好想快點去吃烤肉啊～！ ！

被好幾個人說了恭喜！像自己的事一樣高興！ ！

（ps.指表弟獲得了第96屆箱根接力賽的區間獎並且所在的青山學院獲得優勝）

睇得出新內同成龍啊蛇真係節目外上堂而熟絡左
新內好少會咁主動jer人

最近get到馬拿豬嘅可愛位

前幾集問有關馬拿豬嘅問題佢叫まいやん個下好q

咁疾

玩鳩新隊長嗰集？
btw 最q應該係どこ審判嗰集入場嗰下

係個集但禾無圖

禾月自己一個去食燒肉

禾知你講邊個scene
巧似係要禾白答啱先唔駛跌落去

咁淺色點睇

8週條巾又幾靚wo衰鬼

掛寶

岩岩睇返元旦估價值個節目

google 先知果個golden bomber 係生駒最鍾意個隊golden bomber 成員.... 自己真係好少睇日本藝能界野
同埋今日先知gactk 係咁既樣, 成個jojo 花京院咁...

gactk 係唔係因為叔一燒單野反香港抗爭?

又要買了

網上買最好 但個時間有啲緊 好驚趕唔切到

金爆仲有樣得意野
音樂創作相關嘅野都係主唱鬼龍院翔一個人搞 所以啲專輯錢同版權費都係佢一個人收曬
其他公演嗰啲先係4人平分

你加油慢慢搶
禾攬住白麻唔洗買

夠鐘食藥了

放風時間到 夠鐘返病房休息

佢個回應係中立左膠撚

肥腩冇食到

老婆收手啦，唔好再跟臭臭啦

唔好害人地啲仔女啦

雖然唔會買
但個人覺得配色都幾好睇

寧願掛b跟美月都唔好跟臭臭

掛寶跟我就得了

禾月好好多囉好冇

腩次次都做個樣就算

打錯 係鬼龍院係golden bomber 成員

以前聽生駒講鍾意呢隊野但完全唔識. 估唔到就係呢個人

兩個都係跟禾堀學

經理人係鏡頭對面做哂手勢叫佢唔好食啦
舊野一舊肥過一碗飯

壓力好大

Gackt 係日本係唔係神級地位, 差過木村少少咁上下?

講咁多 訂左寫真集未

金爆真係音番必備 主唱有料有才華 隊員又識搞氣氛同練下唔同特技

HOSHIMO怒可愛い

要高山試味先

鬼龍院以前讀吉本養成所，讀完覺得自己唔適合做藝人

多謝支持

見到啲舊mb新年都聚埋一齊好開心

話想要果幕最正

教撚壞曬禾掛 歷史罪人
利申暫時棄掛

那星 好能正

乜來

點解

gactk:你都係唔好做音樂人啦

daigo 花花

佢成日睇恐怖片 仲敢係兩塊鏡面前咁樣影相
都幾大心臟

好少見ol喊添 係咪今年內會畢 覺得自己冇辦法喺走之前合格而喊

genius=神
btw我竟然估到禾楓會話maaya係天才

躝啦廁佬

邊集

唔係話一年內再考唔洗筆試咩 今年畢都夠時間啦
除非年頭

照鏡果陣仲係正常人

第一張有啲小百合味

又到每年三月ann換主持換時段既時候
我係覺得新內同卡琳都係有冠番先唔走住
但今年廣播名變左乃木坂46的ann
而唔係乃木坂46新內真衣的ann0已經好耐

當小百合還未孖潤腸時

一生只愛生田絵梨花

EP18

咁美月青出於藍

咩點解？

進軍中國市場拎新人奬就係一個好開始

師傅走火入魔 個徒弟青出於藍
依家後輩走去跟個魔師
十足十tvb啲膠劇咁
禾月幾時搵個四期整個正邪大戰

前排睇肥月果集d人係咁吹捧佢化妝勁 屌

佢又會識陽菜既

日本妹化埋啲泡菜妝

啱啱search下herlipto 係小島陽菜監修服裝牌子嚟

牙堀同牙菜一齊進軍中國市場了

都冇話日本妹唔化得嘅
但佢唔夾lo

俾返呢個堀我呀

宮脇咲良OK既
堀未央奈唔OK囉

呢個堀咪幾好

回不去了

有名你叫蝗掘

1500円夠食兩日

化唔係問題
唔好P就得

牙宮

我剩係諗到twtr個共通點

就不久前嘅堀都仲好可愛回不去了

個呀婆咖哩飯cls

每放一次堀圖 我就傷心一次

你都棄左 講經

屌

舊堀巧正 依家矛左巧似4左咁傷心的

呢位已經吾是禾堀了
迷年好過

睇住佢大睇住佢壞

真心咩，真定假

25th(3/25)をもって白石麻衣卒業
25thの発売日は3/25で確定
まいやん卒コンは開催あり

咸左

好多份報紙都有報

3月25號25單

太突然 好似假咁。。。。

阿仙奴教大家一日未官宣就唔會係真

禾白

成日講老女人係時候走
結果一聽到畢業都係好難過

2份

咁撚突然???

雖然一早有晒心理準備，但一旦睇到原來都係會心嗡……

會唔會太突然

一生只愛白石麻衣

終於到了

明明一早預就卒，但一有消息都心痛

15分鐘前twitter 先開始有人講
恭喜大家就快重獲人生自主權

"来年も現状維持で、色んなお仕事に関われたらいいなぁと思います。

2020年も頑張るぞ〜！"

嘘つけ

唔聲唔聲
如果學七仔 橋 早幾個月講定都叫有心理準備

又話維持現狀，點知變左九二共識

希望可以係東蛋搞畢業Live

路線都唔同 但係才華嚟講一定係gackt超班 睇過堂本兄弟 佢用過普通話同徐若瑄傾偈 果陣講緊係10幾20年前
木村果陣仲走住音唱緊世界唯一的花

你握得好岩時機 如果畢業握你要排20個鐘

唔會係真架

好彩大阪場握左

話說3月25發售
小百合好似二月尾就正式畢業
新單仲會唔會有小百合份

入坑個時預咗今年會畢先9衝去24單握
估唔到自己估得咁準，真係接受唔到

我主推7仔，但 19年2月先入坑，亦即係佢剛畢業我就入咗坑了

當然應該唔會

冇

唔會

呢個時候咪玩嘢啦

上個POST先有人貼呢張圖

咪啦 唔夠位呀 整首solo加個畢業con仔算啦

禾巧似有話頂唔到2年

走曬之後次世代邊個上到大台

唉。。。。

下行坂

下行一段時間，之後由四期復興，我睇好阿咩係下一個絕對Ace

今晚爆po了

究竟維持現狀係咩意思

往好果方面諗畢完可能見得仲多咗

今日接受d媒體取材發表卒業

1期慢慢畢業囉

咪繼續model同女優

老白走左之後 句 さわげ 邊個嗌

”後輩達がどんどん成長していくのを間近で感じました。
本当に頼もしいものです“
重點原來係呢句

邊撚個後輩

係咪為咗谷套戲，造出嚟宣傳。
白而家走，飛烏未夠力。白年頭走，松豬、OL留唔到年尾

講真數一數有邊個可以接到手除時連工事中都會調時段

訓先，希望聽朝起身見到官方澄清文
祝全世界炒車

咁多位手腳頂住呀

所以話夜瞓對身體唔好

海岸線を
「まいやん！」
バスは進む
「まいやん！」
空は高気圧
「超絶かわいい まいやん！」

我係咪要改名

牙白呀

再見啦
各位手足

永別

有得握好去握 點都要見一面

飛爺

扯左

我白 終於到呢一日

以後就美月唱

白麻三連call

真 一生人從來未試過咁想炒車
如果唔係就只可以收拾心情 面對現實了

大事大非牙依家

苦行9了

多左

其實都好難炒
一份話係本人接受媒體s嘅採訪公佈
另一份就講埋mb反應
收拾好心情算啦
3,4期仲有好多好女仔
仲有禾花禾松禾雀
世代交替遮
禾坂應該唔上行都平行嘅

迷白苦行去馬

下行了

5ch見有人開始分析，同埋話二姑媽個時都係半夜報紙出先

鯨仔全握9未

收拾心情，希望可以有命捱到れん同あやめ出水著寫真集果日

二份都講明6號接受彩訪發表卒業

*彩訪個時發表

淨係呢份盼望，已經夠我繼續支持乃木坂！

一日未睇到都會繼續支持

桃子

唔算迷白但係都覺得好難接受

求期冇禾白禾花禾雀禾腩嗰陣就半出坑，佛系算
冇禾年禾月禾yoda嗰陣就自由人生了

希望大家齊心杯葛

守護阿婆聯盟將於25/3解散

賀喜代c

禾白畢業=禾出坑了

留名睇你加推567期

諗起白石團入面剩低啲fd同後輩（例如蘋果同桃子），再諗起 Documentary 2 入面嗰句對白「一種彷如失戀的感覺」，跟住就好想喊了……

如果成單野係真，我諗起梅同中田fortune，比相任既前輩出賣

如果禾喜上到大台應該可以光復乃團

御三家呀

寶寶嗰份好似2點左右
白麻再早啲

可以離開大家了

玩留

真白麻接班人

鯨式留意年十啊

轉推美月寶寶Ok?

就算係 都唔會係呢一兩年既事啦 咁呢一兩年邊個頂老白

登～登～登

サヨナラに強くなれ この出会いに意味がある
悲しみの先に続く 僕たちの未来
始まりはいつだって そう何かが終わること

包剪揼

最後迷白苦行開放報名

Q&A
排十幾個鐘為左握禾白果幾秒值得嗎？
值得。禾白既仙氣係生死入面感受唔到，宜家係最後機會吸最後一啖仙氣

應該買幾多張全握卷好？
你身家有幾多買幾多！小心假卷

9

設樂尋晚個句

新單可唔可以有十六單咁高汁

未睇，設樂講咗句乜嘢？

唔知點講
係未識乃幾年前已經迷白有買寫真
就算依家推禾年都好
都未係禾白咁嘅神台級
另外又擔心要睇住禾乃下行
3 4期會好撚慘
不嬲都冇混血私心梗系唔想藍營崛起
要預防呢啲當然提早調整心情出坑算啦

個個話乃冇歌紅
而家老女人捨身成仁

咩幾秒?? 一張係0.5秒 係拍手 你有冇握過7仔

牙雀擺脫左魔咒

跟住落黎就係晌既時代

當年7仔 100張5秒都冇

唔係話100張都係得幾秒咩？

係

七仔到尾100張都秒推

前日睇緊話禾白同馬拿豬個蛋糕下年個Size會係點果集

有fd話2020肯定超

七仔我握個握

全握握禾白邊會用一張

考眼力，睇內文

做咩唔等埋奧運先

打算幾多張

啲老女人走晒咪可以睇啲小妹妹發揮

所以決定3月後出坂道坑
間中買下禾年生死 睇下工事中就算

按呢個順序禾松 同 ol

有女真係趁嫩推

22單論歌其實唔算最高質，但喺七瀨卒業加成下都已經係乃團史上最高銷量一單，如果白石首歌有サヨナラの意味咁高汁一定破硬歷史銷量，我估初動120萬不是夢！（不過呢種只能出一次嘅大絕，我唔想咁快見到呀……）

發覺你成日喺乃po吹奏晌

要嚟呢始終會嚟
問題係依家無人接到班，牙白走咗人氣實跌

銷量係睇揸手

all in 啦 之後都退坑

都無咩特別野提，年尾同松村講先，之後先同成員公佈

晌狗

挽留
你還有柴啊

玩到咁大 乃PO有人單推既咩

禾2016識乃木坂，但 18年2月先入坑，亦即係香港演唱會後入咗坑了

內文都真係無乜特別野，就咁睇讀信可能真係松村

禾可以退定 成個25單都唔係亞洲

HK3=>HK2

可能某人特別聲音出演

班cp狗實幻想

lm睇重入坑

又多份

我

唔係亞洲都可以飛日本全握

咪撚搞啦 搏搶fo咩

呢個排版幾好

睇下禾喜/4期上唔上到大台
3期暫時一個都上唔到

禾

3月尾大型飯聚可能延期

你有偏見

cp狗好撚難頂==

原本話諗住完sem趕返嚟夏巡
屌你老母前日求簽先話大吉 吉撚左去邊

白七最難頂

有得抽畢業Live

奧運無夏巡，卒con可能都9 10月

2020仲白七

私底下就可能會

邊得閒同你拖咁耐

冇 3期禾老吉れの之外差唔多推曬咁濟
真心上唔到大台 連自家番組反應力都唔夠
冇嗰種氣場
4期我覺得牙咩牙櫻都冇 得牙喜有

咸左

白橋都係

賣花讚花香

真 我係咩推都駁唔到 始終太嫩 未夠班

冇乜點推牙喜好耐轉左推禾年
可能用第個ac有說服力d

哩日終於都嚟

不過牙喜冇咗包面之後都幾正嘅

白麻幾時出J書牙

無老白，桃子會唔會都唔玩

3月25公佈

射多幾次波之後話走了

搵雀挽

三期我推yoda同桃，但老實講我都認同佢哋接唔住白七嘅棒，三期嘅最大希望係禾年，但要等多兩三年先擔得大旗。暫時呢一兩年都係要靠飛鳥撐住，過兩年如果乃團未執的話，可能就係靠禾年禾咩同賀喜翻身了

實渣乾渣淨先唔洗擔心

見到啲人ff cp就頂唔順
好朋友好同事唔得既

她還有雀

臨走應該會有

Doc依家唔係痴住雀咩

左下角個鋼筆廣告，係咪暗示緊一姐接白石棒？

我真人同你個名都係cp

你走啦，我唔想搞大佢

牙咩仲細，仲有好大成長空間，我從來唔敢睇少又有樣又有身裁嘅女仔

你又學人側望牙咩？

你拎佢地嚟同一期啲元老比你永遠都會覺得佢地唔夠班
我寧願佢地唔好俾前人啲陰影籠罩住
比起其他團啲後輩，三四期其實質素好高

世界末日了

可以順便公佈拍拖

好似咁耐都無緋聞？

係咪年尾結婚

右下角仲有美有月，暗示緊咩自己諗

又係棒波撚

留名等睇有人話白石畢業係為咗同自己一齊

以後多啲拆34期出黎搞活動就好 少啲活係老人陰影下面

唔係話同1期比
我自己本身都係因為24單入坑
而係的確冇嗰種氣場 我唔知點形容
你會發現牙喜係有其他34期缺乏個種特質
1期最初七仔都係冇 係之後先有

早d到

Chok下個鳩樣就有

麻煩乃po手足出席禾同白麻個婚禮了

實不相暪.......

宜家訪問成日話想去釣魚，可能男友鐘意都唔奇

會唔會去握

唔巧再說了

見今日情況例外就唔逼你食藥

準備好油同無人嘅時候爆po了

唔啦排太耐，年紀大真係頂唔順

有冇人唔想做人了

牙鯨

之後默默守護？

冇人可以代佢唱

u cc ur name

係愛呀哈利

去緊IFC

有 真夏

白石麻衣卒業 禾都唔想做人啦

鯨仔要離開大家了

咪同北川景子同翼b咁繼續睇囉

挽留

鯨仔可以正式轉投年十B

我諗我get到你講乜。

我唔知點形容，但嗰種氣場同係咪推無關。我推7當然感覺到佢有，但其實白石我只係鍾意唔算真係推，我都覺得佢有嗰種一行出來，已經不自覺地會望住佢，個成show個氛圍唔同咗咁嘅氣質。老實講二三期我真係一個都感覺唔到呢股氣，極其量覺得係前排福神料，但我雖然到而家都未get到賀喜靚喺邊，但都覺得佢有呢股氣場嘅雛型，同樣道理我覺得阿咩都有，不過因為仲係未成年所以未顯露出嚟。

跟開 我愛白石麻衣po了

我仲未見過禾白

台北場都冇白石

禾年未來新星

你個個都like都出坑？

當紅炸子雞 肯定超多野睇禾花唔同 畢咗要睇就得音樂劇

私心希望ol 同禾松可以30先畢

睇完就出唔到 玩過event邊有咁易抽離

睇下番組間中買下禾年生寫咪算
廢事睇住下行啦

冇可能喇，日本女團界應該冇人接受到一個3字頭嘅mb

你地日燈夜燈俾你地燈中啦
開心啦

全握去馬

牙虫都快

可以見到佢就ok
唔引退就得

天台個算唔算？但幾好睇

鯨姑娘要留低派藥

天台果應該唔算idol?

上面已經有幾位自行停藥左好耐

出道嗰陣就idol 依家算女團啦

原來未主流出道係地下idol

不過其實向好啲諗又唔係引退既

初期自家綜藝我有睇 效果幾有仲有春日做短劇嘉賓

年+再大d㑹幾靚既，但節目唔控制下d表情keep住扮開心笑，成日攪d陰

心不在焉
Btw 仲唔係鯨式留意

留係到一直關於

周庭

可以正式加推

?

白白畢左業要更快樂啊

twitter po

まいやん卒業？！！！！！
ついに、っていう感じだけどやっぱりショック...
これからも応援します😭😭

#乃木坂46 #白石麻衣

重獲人生自由

禾吾想做人了

突然發現分身原來已經甩咗p

阿七講過會得閒咗 假會多咗

佢Top廚

終於有6個鐘頭去訓覺

咁樣諗又好似開心返

你都係

我單推周庭

乜而家仲有得甩P嘅咩？

乃=血汗工廠 得伙食好啲

我年十分身已經冇左p牌

飯堂 個個養到肥肥白白

sony大鑊飯

政治TOP廚

咪又係飯盒同平價sushi？ 有一次節目捉咗成班啱啱成年嘅mb上銀座高級壽司屋，成班都好似未食過貴嘢咁，叫嘢又唔知價，仲開口叫三文魚壽司搞到個師傅想藐爆佢哋

how？ 要做啲乜嘢先甩得？起初就話過30日，而家我過咗好耐都仲P緊

新飯留名

橋畢>三期出
七畢>四期出
白畢>坂道研修生出?

乃班食肉獸淨係識食燒肉

果個成4 5年前啦

牛舌要拎飛換 牙松要鏡頭面前偷飛

周庭最近幾可愛
有啲似真夏初出道嗰種童顏feel

得返花花了

全部都係我老婆

女飯廚

喺白麻傳出畢業嘅時候見到有人竟然討論緊周庭，嗰種感覺好超現實……

不如乃木坂recruit周庭入嚟做五期ace啦

以後急斜面都得返牙蟲

人推女偶像，你推女偶像啲飯

唔通哭喪返34日咩
佢又唔係橋個啲無緣再見

ヲタ嗡乜鳩

聽朝有人起身見到又開始哭喪

彈額頭會搵邊個替

屌奶星 乃木戀一口氣抽哂啲卷 比張松村我 咩2c

活躍既好似都哭過一輪
幻想清就神遊咗

神遊咗好耐

哭完了

你都好吖，我抽極都係兩星卡然後變一個銀章

一入白石坑就畢業，sorry咁多位乃木坂fans

有無人可以安慰下我

幾時入坑都係咁心痛

互勉

你仲可以見到佢

禾安慰你

睇你個名都知你少女唔鋤愛阿婆

人人都一樣sad

入坑半年多少少，都知白石到左呢個年紀隨時畢業

早D訓
訓醒就冇事

卒咗咪又係做model同拍劇拍戲
可能仲多消息過依家

我都想啊巴打，你都早啲訓

冇左奶個名可以多好多野添

例如家庭主婦

拍拖先

嫁比我

開ig

老白想拍拖好耐了

同我拍左好耐了

老餅唔識用
對住部手機妹半日先出到第一個po

叫阿松教佢咪得

其實講笑
應該成班女private IG用得好開心

食完飯爆po了

通頂都排

25單全握9

不嬲都9 但稔住係輕鬆咁探一次 而唔係2邊都殘咁玩

到時一定排到死

我叫你玉蝴蝶

為何飛不飛一樣美

演員 白石麻衣

模特兒 白石麻衣

因為你po個張入坑

藝人 白石麻衣

比多幾次機會我排8個鐘見你好嗎

偶像 白石麻衣
not anymore

官方blog 出咗

估唔到一企第2排就真係出事啦

聽朝好多人一起身見到一定 吓

過多一兩個鍾啲人差唔多起身

半夜見到仲傷心

一期畢業潮再臨

測試緊後輩

要黎嘅終究會黎

希望真夏可以做到46歲

完全訓唔着

冇哂GIF了

我有大把但up gif好慢up圖算

我同你分工嘛 我依家呢到成棟應該得我一個上緊網 所以我UP圖好快

訓唔著

其實禾直接有啲gif link但懶

我依家都係插LINK DL個啲用哂了

你呢張幾好笑

無記錯6週伊織卒last song 6單嚟

孤獨兄弟乜野都冇剩低了

1001交比你了

多謝